手足可唔可以唔好搞Lift...

我預o左負評
但對傷殘人仕呢樣o野係必需....

真
推

Pish

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

啲狗撘Lift上嚟手足點算？

push

點解突然咁多po話呢樣唔好嗰樣唔好？勇武做野，我地係後援，幫手解決輿論問題架，唔好要佢地綁手綁腳啦

咁咪叫狗鐵整囉

只係我個人利益
我屋企有個少少行動不便o既阿媽
留意到呢o的設施要用o既人真係好重要...

大事大非，多謝你忍一忍。個個都咁自私，場運動玩撚完

我都覺 又要唔好搞婚禮 又唔好點點點
好似又返左去兩個月前咁
而家連登都冇乜文宣 得返 五毛 bot 洗版咁

補充句我支持勇武對抗極權仆街政府的

你可以叫人忍一忍
但唔該唔好話人自私
唔該唔好用自私形容手足

叫D傷殘人士坐巴士啦屌

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

港鐵冇做足係佢問題

我知。但你睇罷工罷課既效果就不能否定依個事實。希望大家可以唔同渠道貢獻

係喎 唔記得佢地

真

做咗啲咩？ 追唔切新聞

認同

要諗下點解67 最後點會變左"暴動"
君子有所為有所不為
打狗冇問題
爆立法會冇問題
諗下點解要爆閘同 lift
係咪真係幫到剩低4個訴求

唔好再破壞啦
唔好再中計啦
唔好要德國梅媽難做
美國無籍口幫香港發聲啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦

唔搞𨋢個運動就行唔落去咩？
唔好咁多藉口

反對還返對
口吻可以好啲，唔使下下攻擊人嘅

你係網上打字
可以思考好點表達先po
如果係手足就盡量唔好令人有hard feeling啦

宜家連登已經充滿戾氣啦

知道知道，sorry

佢地call的 坐巴士仲好 我相信香港人唔怕資助佢地

d警犬發癲搞搞佢地黎出氣唔出奇 冇反抗能力

時間呢？

壞咗 lift 可以叫職員黑警幫手

搞 Lift 有乜大是大非意義先？

點解黨鐵仲可以賣廣告收錢??
記住唔好再送錢啦

唔好搞lift 有D人真係需要用

［做人要有公關］人權法通過前盡量保持和平形象

不完美 要改善

全香港人就你老母一個咩
自撚私

發生乜事

但的確係有好多行動不便嘅人士
而且仲有好多都有去遊行添
要思考嘅係，爆lift對抗爭嘅利大啲定弊大啲

不如你返屋企啦

你咁講 我望一望出面d post又真係幾個 唔好post 痴撚線

不完美，可改善，ok嗎？

擺明夾好時間放出嚟

連仔幾時清理門戶！

搞地鐵員工本身都ON9啦
人民日報出聲之前幾次示威，地鐵前線員工幫左勇武幾多野你地自己知
開大閘比你直接上車，開咪聲援

依家人地做磨心你仲要屌鳩人
最好全香港人個個都辭職 食空氣訓街個仔飲水大就最好

發現連登最撚鐘意割𥱊
岀面fb淺黃都未割
連登就帶定風向

真
推比手足睇

我之前都講佐唔好屌港鐵手足
但831之後 大家都嬲鐵嬲到仆街
所以只可以 同港鐵員工
講聲 對唔住

又話不割席 但見到火又話唔好 搞黨鐵又唔好 打爛閘機又唔好
又利申係唔割席 但佢地勇武做野唔係幾好囉
咩心態？

明白 會多理解大家嘅行動意見
不完美 但可接收要改善

垃圾post

爆閘可接受 爆lift可以再檢討圖反省

做法不完美，但可接受，要改善。

俾建議就係割席?
咁你呢段留言係唔係割緊席?

俾啲提議啫 唔係割席嘅 大家都想香港好

提句姐都無話真係阻倒你做，唔洗自撚私下話不指責去左邊

不完美 可接受 可改善

Push

你咁講好多野都唔做得啦

幫你手推

見到有人有需要 成班手足夾手夾腳扶啲有需要人士又點話

唔係預咗唔搭港鐵咩？

好多嘢都係有佢既用途，但希望大家體諒各位勇武派，冇佢地既貢獻政府根本唔會理大家既訴求。Sorry。

sorry借位推下
慈雲山嘅大家同校友返嚟手拖手呀

屌, 唔係我地攪, 係佢地主動停架咋好無

啱呀
一直都係咁運作

認同建議唔好搞lift 因為全個站得一部 輪椅真係會上落唔到

爆閘係想話俾人免費搭車
爆cctv係等佢影唔到你
咁爆嘅目的喺邊呢?
等需要搭嘅人士舒服啲 全部搭的士

唔係割，搞左都唔會屌，不過有得簡就唔好搞。因為好多公公婆婆會用

如果搞部lift係幫倒抗爭，或者幫助爭取民主自由，咁應該忍一忍嘅

但我睇唔倒有咩幫助

啱，坐係屋企叫人唔好搞lift最有用

開個post講下會影響殘疾人士都比你話自撚私
好多野自己打出黎可能唔覺
同路人睇到會難受 好似付出過嘅都被否定咁
你同唔同意都好
對手足用字同態度正面啲得唔得？

tui

有道理. 都無諗到
多謝提醒, SORRY

可以搞

但留返一部比行動不便既人

拆埋電梯啦

有好多𨋢都係幫老人家，殘疾人士，普通市民過啲過唔到嘅位置，用𨋢未必係用mtr

擺明中共又出動帶風向

呢期少左好多民意撚 多左好多道德撚

有潔癖就唔好搞抗爭

要抗爭就一定有得有失

對唔住,我地唔係白衫,係要受多啲約束,係要有多啲思前想後,
係我地既縮命

唔完美 可接受 有改善空間

下次唔好啦
有待改善
今日做得好好

屌 你都柒既 無lift咪同港鐵投訴囉 叫佢地搵staff抬橋咁抬落車站 點會無得搭
加上 係手足既就唔好支持黨鐵啦 巴士都有無障礙設備

真心 係浪費左你少少時間同港鐵staff講要人幫手姐 對黨鐵既不合作運動係我地行動之一 唔該開po前多啲諗下前線行動既原因

點解留返lift俾殘疾人士用就係自撚私
我真係睇唔透

平時發夢有救護車就衝出黎幫手開路
而家有人提醒兩句話會影響到行動不便嘅人反而被屌又自撚私 又潔癖

真係唔知咩人係度帶風向

搭個𨋢又屌做乜搭黨鐵咁你跳乜撚閘 咪撚搭啦on9 幫佢封埋站啦

帶風向咩都唔駛理

我屋企都有個輪椅人士
第一時間都係諗起呢樣野

成日講我地係雞蛋對高牆 依賴𨋢出入嘅老弱更加係社會中嘅雞蛋 我地何必要搞佢地

屌你老母 個個post喺度散佈左膠思想
仆街喇你

你叫MTR唔好出賣香港人先

不完美 可接受 要改善
利申發夢拗柴而家出入要靠lift/扶手電梯
好明白冇lift搭嗰種無奈

不完美，可接受，望改善!
Lift/輪椅設施勇武發夢可以有共識唔好整下次。

因為輸左
贏=革命/起義
輸=暴動

同意
推

推到手足睇到

我地正常人可以行樓梯落樓梯
唔會明搵好多個出口先有一個有lift落到地鐵係有幾咁麻煩

攪乜都會有人受影響架啦 , 唔搭地鐵真係咁難 ?

不分化，不割蓆，不篤灰
但可檢討
提醒破壞象徵性既野應該係要小心篩選，升降機真係冇咩特別意義係背後，一來冇野睇，二來收入來源佢真係冇斷到(我成日都話唔好搞佢地啲廣告牌就係咁)
但當然我對前線手足判斷有信心
錫春袋都唔割！

我明樓主感受
我知打爛設施係向黨鐵施壓、表達不滿
但見到啲嘢爛曬我都好心痛

傷殘人士出入已經好唔方便，留一部lift俾佢地出入上落，係咪真係咁難呢？

當然可以搭車嘅，輪椅上落專用嘅的士錢我唔介意俾添，又唔駛佢地坐巴士要坐倒頭車出街咁辛苦。 但若佢地只係普通由地面上落天橋，老弱殘疾行唔到，你地又係唔係識扶同夠力扶佢地上落呢？

我點解咁講，只因屋企有行動不便長者啫。 當然，眼見亦有好多輪椅人士都好叻，近期一樣有上街，有啲自己上街，有啲靠義工湊佢地同幫手推輪椅。 所以佢地亦係手足，我亦希望大家行動時都要諗多步啫

收皮啦屌
你一毛都唔會收到

對準政權
唔好攪到無辜

屌你老母啦知唔知幾多人發夢拗柴骨折
縮返入你老母個閪啦垃圾

成班on9 屌班低層有鬼用

因為輸左
贏=革命/起義
輸=暴動

共產黨全國發起暴動 到佢寫歷史個陣
兩湖秋收暴動 變兩湖秋收起義
湖南暴動 變湖南起義
一樣殺人放火 歷史係由勝利者寫

我都同意唔好搞升降機，考慮返真實需求既人，爆其他野都只係要港鐵冇收入，人人免費，但升降機係對行動不便既人有確切需要

不完美，可改善，有進步空間

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

你知唔知一架巴士得一個輪椅位？
仲要架巴士多人就上唔到？

只希望手足唔好失去理智
善意提點 核彈都唔割

落手落腳做嘅手足 如果你地睇到
我想講聲多謝你地先
因為你地真係付出好大

開post手足講嘅係建議
一路都冇話割
但係就引哂啲分化撚上水 又話自私 又話潔癖乜乜柒柒

希望你地唔好因此而覺得綁手綁腳
大家都係想互相提點
咁先可以做得更好

多謝你地呀

永不割蓆！！！

你咁講同藍絲話黑衫抵打一樣咁無人性

我再補充些少，我同輪椅家人都少搭黨鐵，平日出街搭巴士出入居多，就算搭輕鐵，只因要返醫院覆診。 其他時候我就算帶佢喺屋企附近，真係要依靠部lift出出入入

講嘢之前用下你個屎忽啦 大部分巴打都係手足 大家都係關心彼此 洗唔撚洗去到咁撚盡

屋企有人行動唔方便好同意

咁維持升降機需要時間，無人會開站睇到收站架嘛

下次進步返大家都要

自己諗 人地提出問題應該第一句就：帶風向 已block定應真心討論又唔係叫你唔好用火唔好打閘機唔好搞狗仔女 成日話人帶風向只會令自己更封閉

你做嘅野應該平衡效益同影響 如果冇事冇幹點解要擴大受影響人士先 一黎話人左膠 係咪勇武就可以唔顧人地 乜野叫做道德觀綁手綁腳 定係有自制都有問題？成班child登

不完美 可接受 下次再改善

呢個有道理

要有共識
留一線無壞

唔縮咪屌到你老母個閪闊過西隧再塞返你條撚樣入去囉 嗌聲老豆黎聽下

啲高層笑笑口 火炭大樓錦田大樓九龍灣總部全部無事

睇標題我入黎屌
睇內容我變左推

一部𨋢對行動不便既傷殘人士黎講真係必需品
冇𨋢輪椅人士唔通行樓梯？
利申: 支持拆黨鐵閘機

真心係標題衰左啲姐 巴打都係賽後檢討姐

死假膠

不完美 下次改善

傷殘手足都要connect

我同意，要思考
但信前線，錫春袋都唔割

我都覺得lift 有少少係為破壞而破壞？
但又阻唔到黨鐵運作

其實抗爭係用黎挑戰權貴，我覺得弱小階層既需要都係照顧下好，就算好多行動不便既做唔到勇武，但都係手足。當係方便自己人啦，盡量就唔好搞部lift。

小弟就唔評論前線手足嘅決定喇
只可以講一句 欣賞樓主唔係用指責口吻 所以幫樓主推一推
不指責 不割蓆 不分化 不篤灰

理下人感受得唔得？

其實係我日日搭架哩架

個政府有無理過我地感受呀

Tui

遊行都見唔少喎。

推 做之前諗一諗

咁都唔關行動不便既手足事架? 你唔體諒五毛藍絲港共都照顧下被人打完既手足架? 而家都有好多手足打到行動不便架

香港地而家D LIFT 你估真係起嚟比殘障人士?
而家D山卡啦天橋都會有部LIFT係用嚟CAP水用架
大把天橋有斜路都夾硬起部野出嚟

咁香港都有唔少傷殘人士嘅 仲有唔少有出嚟發夢
大家心平氣和討論下 有乜做得唔好就互相檢討 對方講嘅嘢覺得有唔啱嘅 就討論下 唔好指責對方

我地開放地鐵閘機同收費系統俾市民
係「義」

破壞升降機影響傷健人士
係「不義」

係錯就認
要檢討
下次做好

多謝樓主提醒
一齊繼續努力

認真，當下如果真係有狗搭𨋢上嚟，

會有幾多手足被捕

會有幾多手足受傷

繼而 虐打、侵犯

同埋 一條又條嘅罪名 同牢獄？

我只可以話我尊重佢地嘅決定
不指責、不篤灰、不分化、不割蓆，和勇同行。

咁做法，抗爭者咪做緊同政府無分別既野？
閘機等人唔買飛入閘，明既，係對準港鐵。
但lift對佢地可能無直接既傷害，即時運作無影響。而且有行動不便既支持者需要依部lift。

閲

樓主嘅訴求其實包括埋其他有需要嘅傷殘人士，記得有位市民得番一隻腳都撐住兩支柺杖遊行，我哋確實要照顧佢哋嘅需要。

成日驚班狗做形象工程自己就連照顧弱勢都做唔到

完全正確

比d資料大家
呢個lift 係用左起碼5年時間先起好(無錯起一個lift都要起碼5年)
上年先起好
依家爆左lift 都有得入地鐵
但要推多1-200米既a出口 個到可以call職員有d輪椅升降裝置

改搭巴士

明白手足嘅情況，
都多謝手足嘅諒解

我唔明
即係佢唔停站果時
傷殘嘅朋友都仲有車搭

一世手足！

人地要方便呀，追求民主嘅野行開啦

On lun 9

咁不如拆埋電梯 起埋條樓梯啦on9 咁撚驚有狗仲同人玩陣地

同意

因為當年佢地殺咗平民囉
依家爆閘爆lift有冇人死?

粉紅衫好多係退休警

得啦 明㗎啦 幫你推！

就有你呢句
每次都爆黨鐵𨋢

左膠最撚鐘意講，我支持你哋架，不過唔好影響到我生活

贊同 不割蓆 不篤灰 不分化
不完美 下次要改善
首先起 lift 等電器放火 ，真係好危險 。如果因為咁爆炸 ，受傷的是手足以及身邊的市民 ，這樣會得不償失 。

其次，雖然 lift 係黨鐵資產，但使用的人都是有需要人士如殘障人士 、老人家等。破壞後對他們的生活造成很大影響。

因此任何行動前的底線是不造成身邊人命傷亡和影響有需要人士的生活。

可唔可以唔好搞港鐵
好多人返工要搭

可唔可以唔好搞機場
好多人去工幹旅行要做

我都唔會割 但有人出聲嘅話真係可以諗下次仲用唔用呢個行動 事後檢討是必需的 但唔會割

打爛之前諗下啦，攪到傷殘人仕既實比人大做，而且好好做

爆lift對推動五大訴求有咩實質作用？
你地講得出有道理嘅勇武巴絲爆哂全港啲lift都得

架鐵都不開

搭lift落去做乜？

現在死左人呀！！

關我撚事

香港人真係特別多事幹
呢樣又唔得 嗰樣又唔得
屌你依家又喺度嗌光復香港時代革命
革命呀
係革命呀
係革命就實有損失有付出㗎啦 乜柒都唔得
我唔係前線都燥

點解仲要搭黨鐵

巴士仲好服務啦

唔係譴責佢地 只不過係要分析下呢個行動成本效益大唔大
下次應唔應該繼續做
譬如塞鐵手足都從善如流肯撤回繼續塞鐵決定
運動就係要不斷檢討先可以好似AI咁不斷進化
唔完美 可以接受 要改善

手足可唔可以唔好整路障/慢駛...
我屋企有人要準時返工放工，交通暢順對佢地好重要...

屌你老母次次燒到自己就叫人唔好做lee樣果樣

咁咩撚都唔使做啦屌你

我夠因為上次機場搞到返唔到嚟啦咪又係咁頂

死咗人咪對準政權

手足嘅事點解唔關你事呢

搭巴士啦垃圾

不完美 可接受 要改善

咁不如唔好搞地鐵
對所有出街既人黎講
鐵路都係必須

屌
依家做緊咩都唔知

其實輪椅要上落 可以用裝左係樓梯的輪椅升降裝置
而Lift 主要係方便 帶大型行李同埋 老人家用
但好多時 行動能力無咁好的老人家會揀搭晚士或的士多

我反而頭先見到成班手足 拆架玻璃 lift的 玻璃內籠
擔心有手足叉錯腳 跌落lift 槽 跌死

黨鐵咪政權

打爛咗油麻地站部𨋢啲玻璃

自私撚我屌你老母

柒頭宜家新巴士有兩個殘廢位呀

咁係縱火有咩意義呢 唔係話割 大家做下檢討決定下次仲做唔做咁有咩問題呢

兩回事嚟...

咁點解唔搭巴士？

你拆閘同破壞站內設施咪得

手足唔好搞lift啦 啲拖gib大媽要用
手足唔好搞入閘機啦 好多人要拍卡搭車
手足唔好搞地鐵啦 好多人要返工

如果有顧慮，任何野都可以有顧慮。堵路，對任何人都有影響，香港交通咁發達，咁你點解唔諗下搭巴士？大時大非面前，諗深一層。你咁樣會影響輿論。請思前想後先出呢Ｄ反手足ＰＯＳＴ

內外都要拆

個個都唔想忍，轉搭巴士都唔想，咁行唔到落去
會輸，會死好多人，會有百幾萬人被清算，會有千幾個手足坐10年監，會對唔住死左個8個人
個個都為自己，班手足點解要出黎用血用汗幫我地爭取?

Agrre

問題係搞lift幫唔幫到你勝利？
而家勝利關鍵位好明顯係外國勢力支持

跳閘有實際作用，咪又係無人做
咁手足要懲罰黨鐵咪唯有物理破壞囉

呢樣唔好搞 果樣唔好掂唔好搭黨鐵咪得 旺角去邊度巴士去唔到？

第日藍絲同你講搭黨鐵係必須你又唔拆喇喎？

咪撚再正評喇，呢Ｄ ｐｏｓｔ咪撚推喇

搞地鐵幫唔幫到勝利?
搞立會幫唔幫到勝利?
搞街頭抗爭幫唔幫到勝利?
搞遊行幫唔幫到勝利?
如果每樣野都要計較即時效果咁無野係值得做。
如果覺得策略唔啱，要阻止班手足，請你落場直接勸止佢地。

岩呀
下次傷殘Lift運狗，示威者同市民被公安武警突襲包抄
一齊死，製造更多傷殘囉

有無建議呀？
下次真係比狗突襲又點拆呀？
你說唔說服到人唔好打陣地呀？
而樣唔比、果樣唔比，仲要無任何提案建議
見撚到就扯火

自己quote多次

由得呢個post沉左佢算啦
個個一入黎就起哂槓
咩崗位嘅手足睇到都形響心情

如果唔係想分化嘅話 大家可唔可以態度好少少？

柒頭
你知唔知對某啲身體機能差既人搭巴士係幾辛苦
你知唔知搭巴士好多時都要兜路

勇武點都唔撚割
你呢啲稱呼傷殘人士為殘廢既
恥與為伍

十萬人跳一個禮拜閘港鐵都唔見幾百萬
和平既不合作運動無人肯做
咪唯有靠小數義士動武囉

示威唔係示弱呀港豬

我都覺

仲有地鐵部盲人機
有凸字嗰部
咪搞

動武都可以有目標
咁撚多黨鐵建築你唔搞
搞部𨋢

要用既人用唔到
唔需要用既零影響

其實返工對香港人都好重要嫁
大家都忍一忍唔返工

左膠

咪就係囉
洩憤要有理智

如果唔係想分化嘅話 大家可唔可以態度好少少？

手足拉一個就少一個
搭埋同一條船 互屌都冇幫助
有意見咪講 唔洗下下都又港豬又左膠係度標籤唔同嘅手足

爆閘可接受
爆lift不完美，可以再檢討同反省
全個站得一部升降機
諗下如果你係兩隻都行唔到
望住係底望上去長長嘅樓梯
會有咩感受

yo du

咁多輪椅人士都出黎撐我地
今日我地反而搞9佢地？
抗爭難免會造成影響 大家都會體諒
但係佢地係弱勢中嘅弱勢 盡量避免影響到佢地
不完美 可接受 但下次要改善

講真咩都可以攪, 唔好攪LIFT, 好多老人家要用架....DLLM

自你老母私咩 612到依家 有咩係阻唔到人？
乜撚你都吠自私 場運動一早完撚左啦傻西
你老母比狗屌咪唔自私囉潔癖撚

一架出到幾多個

個個都核爆都唔割架啦
理性討論下都唔得 你係中共咩

乜撚都講要意義
咁搞班狗結婚冇意義 光復冇意義 衝立法會冇意義
伯母排隊比人屌夠意義未？

pish

連登唔知係平行世界定閹人論壇
黨鐵求鳩其都可以封兩日太子站
其他車站話停就停
咪阻到最多人囉

而家爆部Lift成班人衝出嚟話唔好
真係左膠餘毒未清

推
的確有好多同路人都行動不便
銀髮族成日出黎支持

有時唔係聲大夾惡講曬粗口就岩
大家都理性分析姐

自以為你話手足自私
睇到好嬲 返到屋企開個連登 一堆垃圾post 冷氣撚係到吠

兩個位
一個俾佢老豆，一個俾佢老母

傷殘人士可以坐巴士囉
而且有人推你上車
好多醫院都有巴士接駁
反而黨鐵坐完仲要轉，你估上落Lift好好玩？

搞地鐵閘機 俾市民免費搭車 贏民心幫到勝利
搞立法會 上曬國際頭版 而且對準政權完全無影響民生 得到國際關注之餘得到市民支持 幫到勝利
遊行、街頭抗爭都係 對民生影響不大 但持續到國際關注 幫到勝利
歐美好多左膠都係覺得我地係雞蛋對高牆、為正義、道德而戰先會幫我地
如果今日我地去欺壓殘疾人士、弱勢社群 會吸引到更多國際人士幫我地？

推
其實lift 對行動不便嘅人真係好重要

你咁和理飛就繼續和理飛做法
前線勇武有前線當時嘅做法
唔該。兄弟爬山各自努力

幫朋友轉貼

（如果有人有連登acc，可唔可以幫我放上去？或者可以PM我，我影埋張白卡做證據，謝謝）

我第一次睇得咁難過，雖然核爆都唔割，不過見到啲咁樣嘅留言可能有人係特登帶風向令人覺得勇武唔啱，我仍然係會支持勇武。但係升降機對於我來講真係好重要，我試過去炮台山諗住搭地鐵，不過冇升降機要倚靠一部樓梯機，可惜我架輪椅同普通輪椅有唔同，職員話可能會好危險所以勸我去北角先搭車。點解唔去天后？因為天后都冇升降機。當我行咗一個地鐵站，可能你會覺得其實一個站好近，但係對於殘疾人士只要路面有少少唔平滑小小凹凸我哋都會好辛苦，更何況條路其實都好多人好窄。總會有好心人讓路，不過更多的是耷低頭掛住玩電話成日爭啲撞到你，你讓又唔係（因為條路真係好窄），你停又唔係（因為會阻到後面），仲有好多覺得你阻住條路嘅人。個次我去到北角站終於成功落到去搭地鐵，不過我一落到去職員話架升降機要檢查，只要我遲少少，我就要一路行去鰂魚涌。可能你會問我點解唔搭巴士，巴士好，不過巴士得一個位，我試過等巴士可以連續兩架都已經有人坐咗輪椅位，更何況如果我喺北角返屯門我要轉幾程巴士，上上落落其實好攰，你仲要麻煩司機呢？唔係個個司機都好心，有部份會黑你面，唔肯降低巴士，甚至因為可能道路有違例嘅泊車，巴士根本埋唔到站，你有腳你可以行返上去行人路，不過我完全做唔到呢樣野，明唔明白其實有幾灰心？或者你講不如搭的士啦，你知唔知道我哋搭的士有幾難，一定要預約，預約的士你知唔知要幾多附加費？係呀，法例規定放輪椅係唔使俾錢，但係我預約要俾錢，跳錶再加$100 ，或者有最低消費跳錶$80，即係我好短程，本身$30嘅車程我要比$180。我哋係咪有咁嘅財力？對唔住，我負擔唔到。其他復康巴士呢？就算我早三個月預約都未必輪到我，資源短缺使用者多，就算我唔出街我都要去醫院覆診，你話呢？所以有幾多殘疾人士其實會匿埋係屋企唔鍾意出街？如果連一架升降機都唔俾我哋其實真係好淒涼。
有人話革命就要有犧牲，其實我只係想大家做之前諗一諗，可能你好簡單嘅一步，我哋可能要行10公里。
不過都係個句，不割蓆。

人地只會覺得你係針對黨鐵
唔會覺得你針對輪椅、老人
你咁講既話，爆閘黨鐵都可以停駛
唔通針對全香港人？

建議開post

呢D post都推到咁 證明大量人仲係好想割 完

不完美 只係希望下次要改善
首先係怕起lift 等電器放火 ，會好危險 。整親手足就不好

其次，只是希望不會影響有需要人士如殘障人士 、老人家等。

不是要綁住勇武手足的付岀，只是希望有不足的地方便講岀黎，從而讓每次行動變得更有說服力 更有力量 更完善

Agger

其實手足示威行動係見到愈來愈有進步 呢個進步唔係無啦啦 係靠一直嘅經驗同檢討 如果覺得策略上有方法可以做得更好 係連登到講有咩問題 部而家唔燒都燒咗 下次仲燒唔燒先係問題 ok?

做法不完美，但可接受，要改善」

12頁了
一個替代方案都無

做野係要有原則。為左唔俾狗上去，就要犧牲左真正有需要人士。究竟邊個係自私撚

下次搵野頂住唔比佢山門就得

認為討論

其實如果轉搭巴士嘅話
會唔會好影響到銀髮族或者行動不便嘅市民

因為佢地選擇搭地鐵可能係因為習慣
但係呢啲時候 其實可以諗諗轉乘其他交通工具反而更安全

搭巴士最多塞一陣車
但如果行動不便嘅人遇上831太子呢啲事
佢地反而走唔到

要反思嘅係

搭地鐵 係唔係佢地唯一嘅選擇
轉換其他交通工具 是否可行

理性討論

咪係 我撘飛機你地塞機場唔通我又話唔好塞咩

如果知有不足，唔互相提點/改進，咁同敵人有咩分別？
提點＝/＝割

唔講意義講咩好？
講心情？
定係你認同其實幾個月以來好多野都係冇意義？

你估狗唔識拆咩

左膠囉

呢個同意，推。

係囉

整壞一架lift幫到全港人
淨係得樓主屋企需要搭lift
民粹
全港人都要錢 你唔捐

Same機場個次搞到我遲2日先返到香港
勁撚麻煩

我既替代方案，大家一齊跳佢老母閘
十萬人一日十蚊就一百萬
跳十日就一千萬

前線手足真係慘付出最多，風險最大，受到既批評同限制亦最多
冷氣軍師每日比十蚊黨鐵，前線手足核平太子都追唔返條數

個個都話搭巴士 唔記得黨巴有份封cctv ?

連輪椅使用者都講到唔割
都仲係有人覺得係分化

以後搞唔搞lift都唔割架啦
拎出黎傾就一定係左膠分化
大家檢討下啫

頭先個場景係廢事有狗搭lift喺中間衝上黎啫
有狗喺地面行得埋得去拆 手足都退左啦

做野，係要講意義。你所講嘅搞狗結婚係有意義，光復係有意義，衡立法會係有意義。
夠有意義未？
講時講，唔好講人伯母。
屌你老母

之前做到be humble，點解而家變左關我撚事？

可唔可以唔好咁撚潔癖

人地係對住條樓梯一世行唔到
你拎搭唔到飛機黎比較

唔係唔比搞lift 但有冇必要搞

大佬唔係係個站入面嘅所有野都係抵死，要破壞。有好多需要lift嘅手足出來遊行個時係需要。巴士又真係唔係有好多位放輪椅。再加上有啲巴士班次唔多，又唔係有好多放到輪椅嘅的士，講真黨鐵真係佢地出來最方便嘅方法。

咁冇理由話：行唔到就咪出來。
同popo/藍絲話：驚就唔好出街。有咩分別？

我見識過係油麻地站三部輪椅等個架輔助升降台落大堂要好耐

Sor但係真係冇辦法，就唔到咁多
有需要你出聲我地一定會幫手扶auntie

12頁都無講點阻警犬落黎 總之手足就要扮可憐比人拉就岩 收撚皮唔該

其實手足已經提出左好多方案
搞閘機、搞CCTV一樣搞到黨鐵
手足都有講想升級可以去車廠、黨鐵總部大樓
呢場運動不斷進化就係因為集體智慧集思廣益
唔好故步自封、拒絕檢討、拒絕進步

不足? 不足咪真係前線黎黎去去睇幾個 跟住仲要比你班睇live on9仔屌囉

唔係潔癖既問題，依個同你搞閘機係兩回事。

有人會話：依家打仗爭緊民主，為左架lift你鬧我？

冇人鬧過勇武，只係拎出黎傾
你理據夠強我支持你搞添
如果講抵死 醫管局咪又係抵死
你走去燒醫院喇喎？

巴打好人
但真係幫得就幫，同時間搬坐輪椅嘅人真係要小心。

其實比人有時搬果個驚到標屎

就算你做咩我都唔割架啦
但唔好搞到我囉

同意，人地都講到明唔割，下次不如為下呢班手足著想ok?

有手足行動都有問題，你仲會唔會認為係潔癖？

咁點樣幫到坐輪椅嘅手足先。我覺得樓主唔係自私

個站都封左啦，就算手腳正常班人都搭唔撚到啦
個站開返＝黨鐵覺得運作正常ｗｏ
運作正常但又唔用得lift 又關手足咩事先？
係都係黨鐵問題啦，運作唔正常又要開站？

𨋢先最貴喎

要民主都唔好理班傷殘垃圾

一般個種輪椅都仲可以幾個壯男慢慢搬。電動輪椅真係重到仆街。
其實最驚係好心幫手，但唔小心整到坐輪椅嘅手足。

有唔少和理非手足都係輪椅傷殘人士，令到佢地行動都成問題係叫不義

核爆都唔割
你咪贛鳩啦

你爆閘又好爆Lift又好
甚至咩都無爆只係多人遊行
黨鐵都已經可以封站
然後幫手運狗，幫手毀屍滅跡

爆Lift阻人根本唔成立，你搞得佢佢就可以閂門
到時人人無得搭

我剛剛睇到電視諗住開post 講，同一諗法

勇武每日派人協助

呀唔係 你叫班老弱去投訴黨鐵呀唔該

岩呀，唔好搬「喂而家革命，你仲諗自己咁撚自私」上枱。
而家係令到輪椅嘅手足出來都有困難。除左黨鐵同巴士，仲有冇其他方法可以幫到佢地出來？

𨋢係貴但佢可以慢慢拖慢慢整
唔似閘機一定要有

咁係因為你睇live 落黎感受下個氣氛點睇? 你比人拉仲得閒諗傷殘人士我話你叻仔

.......

屌你老母 遲早到你呀柒頭

有唔少和理非手足都係打工仔，但你阻到佢地工都返唔到就係不義
有唔少和理非手足都諗住聽日搭飛機，但你阻到佢地起飛去唔到旅行就係不義

義士比人斷手你有冇叫唔好呀
淨係識係屋企涼冷氣攞光環，收皮啦

啲站換lift整lift係半年起跳

但呢個當然黨鐵本身好有問題

一個巴士得兩個輪椅位，知唔知要等幾耐先有

屌你係咪做到一世都唔會搭黨鐵呀撚樣？

老老豆豆
香港咁嘅時勢
我係傷殘就真係避免出街
又唔知邊度突發 又唔知邊度有狗逗
好易出事

壞lift嘅話
你咪當成個站封咗囉
為咗就某啲人就唔搞呢樣唔搞嗰樣

呢個post真係幾嘔心
分分鐘班人日日都拍卡入閘比錢黨鐵袋
而家爆lift就係為左令黨鐵有經濟損失
你夾硬講到前線要玩鳩傷殘都無辦法
不過實有人話：咁客觀嚟講係影響到傷殘咪要檢討囉

我都要講返句：客觀嚟講你地日日拍卡入閘都係資助緊黨鐵，檢討未？改善未？

遲下九巴城巴步狗鐵後塵咁點

日日跳閘
但我不支持搞lift

成個站封都係咁啦
用唔到lift咪當無車搭囉
多餘

贊同

兩樣野有抵觸？

打爆Lift 就可以令義士唔斷手？

會影響到坐輪椅既和理非，而且佢地都出到聲唔割

成班左膠靜係識欺善怕惡
Ｄ手足男既比人打，女既比人姦又唔見佢地出聲？
依家知班義士好蝦就係到叫人呢樣唔好果樣唔好
喂，公平Ｄ啦，係咁叫我地唔好呢樣唔好果樣，你企係前面同班死黑警講唔好濫捕暴力先啦不如

你行得走得咁諗就易姐。佢地坐輪椅點算

P牌仔求下大家幫手搵下我大佬

其實傷健出行係人權問題

不過依家既香港人權成為左奢侈品
所以我都明大勇武見黨鐵logo就搞

so9sad

係架，咁講落去講埋唔好封路啦不如
揸車班人見到條路比人封左，你叫佢地點算

都突顯左傷健設施非常唔夠，比黨鐵揸住春袋

屌你樓主食屎啦，不如話唔好搞港鐵因為你老母要坐

咁多位手足唔好再搞_ _

我預o左負評
但對_ _呢樣o野係必需....

請自行填充

明白體諒
只係想表達搞 lift / 下下搞 lift 唔完美

左膠啲檢討永遠唔合比例
前線付出最多，風險最大，但又要受最多批評
冷氣軍唔罷工唔罷課，唔幫手辯護，唔幫手文宣，分分鐘重日日買飛搭鐵，就最唔需要檢討

推
留意番一眾傷健巴絲既日常需要

仲有好多人係行平路無問題，但上落唔到樓梯

算啦 你班冷氣撚唔會明
3個月 有幾多野做果陣比人話冇意義 事後先知有冇意義 你班傻鳩仲停留緊係14年 人地都做撚完
講返句冇意義 做留做乜 歡迎你下次去現場stop

你行得，條路封左咪落車行。
佢唔行得，慢慢推輪椅推到2046？
你估輪椅好似車咁穩咩，條路有舊野突左出來，架野就好chock架

所以拆本身好短缺既資源做法唔係太完美

唔係話冇意義，但可以照顧下行動唔方便嘅手足

最短缺既資源係勇武派手足
最唔完美咪就係呢個Post

屌你老母 不割呀

有樣野做得唔係幾好，就係＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿
利申：唔割蓆

真 前線做野呢樣唔得個樣唔得 問返和理非升級未又即刻無人應

其實有好多人行到平路，但上落唔到樓梯....

搞自己友有需要既唔太完美
你搞警二代都十分支持

仲搭狗鐵？比狗打個陣 佢地點走？幫緊佢地戒地鐵

對

左膠post

咪搭鐵囉

我贊同

上前線建議佢地點做lo

我地最需要係勇武手足同士氣
任何黨鐵財產爆左我都支持
如果有勇武核平太子站(假設無平民傷亡)，我都支持

甚至我諗呢個post好多覺得爆lift唔好既人都會支持
原因就係，你地先入為主覺得勇武係針對傷殘，其實佢地只係想攻擊黨鐵，就係咁簡單

推 希望啲人唔好咁無禮貌。人地只係俾建議都無指責手足，有時自己無經歷過可能唔明點解人地咁講，但都唔好鬧人自私左膠。同埋做每件事都要有目的，整壞lift又對件事無幫助。

agree

可能我講我問得唔夠清楚：
點樣可以係一次黨鐵站內快閃行動入面令黨鐵受實際傷害、同時唔會影響市民日後生活

諗唔到就可以收皮
仲有唔好話咩叫人去總部或者車廠示威同時串人固步自封，你而種講法同叫人一開始就唔好咁做係無分別，零參考價值

沖果個唔係你，人地去邊人地話事
你比到建議，咪無人爆Lift囉

屌你老母，宜家抗爭呀，同你玩呀？
難聽D講你老母仲在生咪算好，死左既隊友點呀？
仲掛住有冇lift落去搭黨鐵行街？
有緊要事咪坐巴士的士囉
唔好同我講返工遲到，除非鬼上身啫

咁你仲撐唔撐手足啊
撐就收聲叫你啊媽留翻屋企咪出街la

學術題 :
點解香港人咁鐘意對邪惡施暴既人寬容，對弱者咁嚴苛?

8個人死左、3個人被槍射眼、過千人被捕、數之不盡既人被黑警虐待斷骨被非禮性侵、一個被斬到重傷一個被斬到永久殘廢。
就算將道德放上天秤到比，得罪講句區區一部lift都係微不足道

有咩事就搵弱勢個邊叫佢地唔好點唔好點
唔撚見你地同狗講話唔好入站放彈
你不如話你老母係議員打爛立法會佢無得入去涼冷氣

其實成個post都無人話割，只係唔想攪到行動不便者。

講還講唔好屌埋老弱人士。

七一入立法會點解係一場勝仗？其中一個原因係因為前線手足知道乜嘢可以破壞，乜嘢唔可以破壞

推 民意都重要

都係果句，dont take it personal
示威唔係示弱，唔係軍師領兵打仗
如果可以同時戰略上損害敵人、又唔損害自己友，當然係上策

核平警總當然好過核平油麻地站
之但係如果義士真係核平油麻地站(假設無人死)，咁算成功定失敗？

你咁講，同元朗警講既野有咩分別？

撐，但都可以檢討提出改善方法。

傷殘人士無其他選擇，我同你唔搭鐵可以搭巴士，佢地生活既路線／地區好有限制。到時可能想出黎遊行撐你都去唔到。

其實好多人係可以行平路，但上落唔到樓梯，佢地每次搭地鐵都要硏究邊個出入口無樓梯或邊個站有電梯。
搭巴士司機睇唔出佢地上唔到，好多時都唔知要降低果級，上落都有困難。
搭的士，其實真係要錢㗎🙃

再重申，無人話割🙂

意義唔一定係事後先知
目的都有分短線同遠視

就算係立法會哩個例子
起碼當時都有吹過風係想成立臨時立法會
選址唔係求其一塊官地

每一次見到有人話現場stop
我就會講返
機場當時都有人話唔好阻旅客
記唔記得當時佢畀人點指責？

係唔聽你講 就唔聽
唔分現場定上網
但上網可以一齊傾
冇1比99哩個問題

對殘疾人士係比較難，除非好有錢。

機場果單既咪正正顯示到冷氣軍師有幾不堪
自己唔入機場又屌鳩現場做野既人
到今日我都覺得當日既手足慘

做法唔完善 但唔割 幫推

哩條死0.1不斷重複就有錢？

其實zip住lift 門唔俾閂就得。

我諗樓主講緊要幾日幾星期整番好。

戇鳩，閘都可以打爛晒車都坐唔到，仲坐lift 落去把撚啊，黨鐵要整番就全部都整架啦

離開冷氣房，日日同香港人落去zip

我覺得岩喎

曱甴係lift上仲正，圍撚著個門口再放魔法

依家根本係想地鐵停 如果停站
搞唔搞lift 都冇影響囉OK？
唔好再話咩搞得咩唔搞得啦
博盡無悔啊 聽過未
小小犧牲都做唔出 點做大事啊
如果佢地係支持我地既
就算爬都會爬落去啦
唔支持既 就算比埋錢推埋佢去坐車
都唔會感激我地
明唔明啊
仲想搵中立意見？
呢個時候仲保持中立既
都係冷血既人 你覺得佢地會理你做D咩？
加油啦 除低身上既負擔 你會見到新既方向

老實講傷殘lift 運狗狗會死得好慘。部lift行又慢開門又慢仲要玻璃。趁開緊門扔兩支雞尾酒入去。

係呀！你吹呀
我次次叫散水，你吹呀
豬西
我做咩關你條能事？呵呵

如果黨鐵有心整返好既話應該好快搞掂？
咁不如施壓叫黨鐵快d維修壞左既設施 會唔會仲好過叫手足唔好搞呢樣搞個樣

部lift 慢到仆街，開門慢到仆街，仲要透明。趁開門扔兩支雞尾酒入去。

樓主都係事後檢討希望下次改善。關落去講乜事？

你講到前線都係玻璃心咁

叫政府唔好搞港鐵咪咩事都無

巴打 得罪講句 如果你老豆老母傷殘既話 你係咪仲講得出？

党鐵有輪椅升降台㗎，可以去到有輪椅升降台嘅出口㩒制叫職員去操作個升降台/打車站控制室電話叫職員去操作個升降台

巴打 得罪講句 如果你老豆老母傷殘既話 而黨鐵停駛左
係咪會即刻斷氣身亡？

算啦，左膠永遠唔會醒
就算出面打緊仗，佢地都淨係會掛住聽日落唔落到街搭車shopping 飲茶

條撚屌係唔撚會覆你架
返返去2014年咁 唔岩聽就話你左膠 話你係冷氣軍師
屌人自撚私 但又講唔出搞lift有幾大作用

睇黎巴打唔係傷殘唔係腦殘 係冇家教姐
一句唔岩聽又話人左膠
你同2014啲前線咪又係一撚樣

句野你打先ga喎
我copy返黎用啫
你覺得自己冇問題，人地用就係無家教 隨便你

前線做野唔好呢樣唔好嗰樣會綁手綁腳，但係佢地絕對唔係為左俾麻煩人而搞，而家打緊仗真係唔顧得咁多，希望你體諒，記得要針對政權，係政府唔回應市民仲放班狗出黎打人殺人姦人虐待人，至於有咩該做唔該做我諗都係可以檢討既野，但試吓唔好起標題直接話唔好點唔好點，前線見到會灰心

67叫暴動係因為左仔直頭武裝起義
拆站係抗議黨鐵同popo狼狽為奸
根本冇衝突

其實冷氣軍師係最廢既指控，只要唔係現場，無論叫人衝定唔衝都係冷氣軍師，咁不如以後唔係現場就唔好討論啦

公司個傷殘人士把口仲毒過好過藍絲

香港搞不合作運動真係好反智
搞紅綠燈又驚對盲人唔好
搞lift 又驚阻到跛既
不如咪能搞啦

唔好亂扣帽子wo

P牌不能正皮

可唔可以唔塞路？
只係我個人利益 我屋企有個要返工o既阿媽
留意到對要返工o既人真係好重要...

對傷健人士係有啲難，一係就搭巴士，但得一個輪椅位

要抗爭唔係預咗會有人受影響咩
仲要前線諗咁多?
狗鐵壞lift 整lift搭唔到又唔見有人嘈

建議係美國國會做野之前做得盡量好睇, 行動之前諗清楚後果係利多定係弊多, 唔好畀對面有位入做文章

死物點樣破壞都可以修復還原！

但生命唔可以！

首先你要明白乜野叫做攬炒 講完
咁多顧慮想贏都難

咁不如下次行動之前問過你先好唔好呀

呢樣我撐

Thank you for speaking out for them!
Also important for the elderlies.

大家要認清一樣野

啲Lift唔係狗鐵咁簡單

狗鐵有出錢 但保養同保養錢都係歸lift既公司

利申我係做緊油麻地果部Lift既公司

一邊可以話多謝咁多位手足可以令到公司又多左筆錢去食住狗鐵

一邊只可以講句 站長又會起哂鋼咁叫我地做野 我地果班技術部同保養部又多左野煩

不過聽聞油麻地站果位伙記本來就好憎啲狗
所以都冇所謂

大家繼續努力

核彈都唔割！！！

又黎屈手足

真係... 傷者都要靠佢...

大把野對其他持份者都必須架啦
照你咁講真係咩都唔好搞 係屋企訓下教咁和平
遲下夢想自然成真囉

佢p牌分化燃

唔只傷殘，其實連bb車、師奶手推車都需要lift
大家都好明前線有時唔顧得太多
但真心如果覺得只要係狗鐵就可以爆
不如用少少時間諗下71爆立會
點解爆玻璃、噴「中華人民共和國」
但唔爆文物圖書、唔噴「香港特別行政區」？

為左制裁狗鐵，要爆閘機、售票機係冇所謂
因為想佢減少收入同時增加支出，對大眾影響輕微
但爆lift真係冇咩意思
唔可以一句「而家可能死左人喎」帶過

P牌tui唔郁，不過手足真係認真諗下佢
利申不割

想少D人搭黨鐵啫，成大事不拘小節

放火，搞lift

其實引起好多人反感

手足可唔可以唔好搞馬路
手足可唔可以唔好搞機場
手足可唔可以唔好搞XX

咁更加唔好叫佢地搭鐵啦

絕對同意。
可以用障礙物封住，但吾好破壞。
況且一轉都運吾到幾多防暴。

大家都係為件事好，大家都要冷靜啲，佢阿媽都可能係支持我地既人，咁樣做少左1個或者少左1班人支持我地就好唔抵，武勇做野，和理非團結支持，唔係都好重要咩？

真心，要好似羔羊咁等人幫?
香港人面對極權，已經行出一大步，破壞唔係發洩，係表態，向外宣示唔會屈服，相對外國示威畫面，我地而家先開始用巴士做屏障，拍馬都追唔上

想問下而家油麻地地面係咪唔過得馬路，要搭Lift落去再上地面

有咩機心？
定係搞還搞唔好搞到我？

要知道暴力點升級都唔會贏到，要贏一定要靠其他道路，唔係行暴動呢條掘頭路。
地埋上，香港易攻兼守唔到，戰事上無戰略價值，唔似台灣或烏克蘭可以做戰略陣地。

樓主都無屌班手足搞lift
佢係問 可唔可以唔好唔好搞lift
好明顯係問題
唔好起哂鋼話人地自私又割又話人地殘廢
我地都有手足比黑社會打到殘廢呀
佢地都需要其他設施去輔助行動

不割席不分化
屌緊樓主個d咪係分化緊
搞少部lift其實對成個運動 唔會有咩影響
但對傷殘人士就好大影響
就算大是大非前
希望我地都識分是與非

好多人為左破壞而搞

預左比人負評

認同你既諗法

你可以話人自私但同樣你在人心目中都是自私
場運動有你呢種以大事大非之名去製造破壞而不加以反省
就真係好快玩撚完

認同
傷殘

我都同意唔駛爆lift 忍忍手啦

支持你

純發洩的搞小Ｄ，亦要顧及市民需求，

可唔可以唔好搞機場？有好多旅客受影響
可唔可以唔好搞地鐵？有好多乘客受影響
可唔可以唔好封馬路？有好多車輛受影響。。。
最好就乜都唔搞，返屋企瞓覺，啱晒政府心意

依樣點撚樣忍一忍？
壞𨋢你就可以搭電梯可以行樓梯，坐輪椅可以點？
再唔係你忍一忍，每次幫幫手抱樓主呀媽落樓梯囉。

真心推 理性 搞港鐵標誌

當和理非同勇武唔割 運動調整既時候 係咪要聽下大家既意見再深化 文宣必定要做

笑撚到仆街 未睇落去都知樓主咁講仆硬街

你屋企部lift冇問題，係港鐵部lift有問題

咁你咪唔好搭港鐵，用港鐵的lift囉

係
講得出搞lift有乜重大意義/象徵,咪有人支持囉
唔係話"唔割",就代表唔使改善既

唔洗同佢地拗 啦
佢地越黎越傻..

都仲可以用哩啲嘅
斷咗一條路啫

唔係個個站有

推！

到底幾時先肯完全除去呢種道德光環
搞lift 燒下野都要諗下有冇光環 咁搞一定輸
睇下對家已經一早放棄哂所有道德枷鎖
天琦都講過：一場抗爭好難做到完全唔影響任何人

當我地俾人打到爆哂缸 女仔俾班狗非禮 侮辱
你就剩係叫人唔好搞lift 影響到人
港豬

P牌仔想帶風向呀阿SIR,連登仔唔係狗,唔係你想撚,就撚到架喎

從今日起，改搭巴士，好嗎？

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候
※從5/9~7/9之間發生多宗屍體發現案及墮樓案件,數量之多及密集情度前所未有及令人心寒,懷疑與831警方恐襲及暴力謀殺市民的事件有關

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第48日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第7日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識
906
1.在無預警同舉旗下瘋狂開槍
2.不斷濫捕市民
3.對無反抗的市民濫用武力,導致他們身體嚴重受傷

下次係lift / 樓梯口附近見到， 你出聲我幫你抬落去？

藍屍已經輸到剩番可以指責你地冇道德
你係度要送番粒彈俾人射你冇野好講

推，長者，傷殘人士，推bb車媽媽都好需要

P牌推

其實就咁

封站黎講 有無lift都係無分別既

啱，雖然大家都不割蓆，但都要不停檢討自己，諗吓有咩方法係對個革命最好，唔係次次都要用暴力先得，唔係同嗰班乜都破壞同搶劫嘅蚛蟈人同法國人有咩分別